（冇圖純學術討論）點解啲大波港女對自己對波咁唔自豪

見到隔離po啲絲打問點樣著衫可以遮咗個胸
唔理你肥又好瘦又好，大波都己經係優勢
肥底大波 唔緊要，可以減肥變肉地大波/瘦底大波
瘦底大波 恭喜你

絲打們唔好畀身邊啲ipad港女fd洗腦覺得大波唔好大波著衫唔好睇呀
大波著衫不知幾好睇

我哋有先天嘅優勢點解唔show出嚟？

唔係妒忌人
利申：絲32大D 唔算大但過得去 好羨慕啲大波星人

大波星人
唔好睇樣 淨係副body己經好 撚 正

平胸著衫好睇？

點會唔自豪？ 不知幾多女人靠對波上位

咁都唔自豪

冇波果d烏低少少身都搵隻死人手死掩爛掩，驚死俾人睇蝕咁

你睇吓隔離po

有波嗰啲都收收埋埋

通常90後嘅大波妹 中學都比人笑過
都係到近呢兩年先覺得大波好正

一定係畀啲死谷爛谷都谷唔到條線嘅ipad笑